[安聯遊學團] 拜仁 對 車路士

我哋嚟係學嘢嘅，想要幾多粒隨便！

血洗安聯遊學團！

R聯係咪都係用三次五個名額換人制？

係

40-0

開個主其他比我上樓啦

簡隊長

艾巴咸

屌定先
屌你老母艾巴咸 屌你老母天神 屌你老母奧狗 屌你老母巴克利 屌你老母艾馬臣

安聯震撼教育

垃圾topic

唔出kepa 食撚屎啦撚伯

(一陣live post pin又係咁問)

Team news:
停賽: Jorginho, Alonso
受傷: Azpi, Gilmour, Pedro, Pulisic, Anjorin
可以上陣: Kante, Loftus-Cheek

23人名單:

GOALKEEPER: Kepa Arrizabalaga, Wilfredo Caballero, Jamie Cumming

DEFENDERS: Antonio Rüdiger, Andreas Christensen, Kurt Zouma, Reece James, Fikayo Tomori, Emerson, Dynel Simeu, Ian Maatsen

MIDFIELDERS: N’Golo Kanté, Ross Barkley, Ruben Loftus-Cheek, Mateo Kovačić, Lewis Bate, Henry Lawrence

ATTACKERS: Tammy Abraham, Olivier Giroud, Mason Mount, Callum Hudson-Odoi, Michy Batshuayi, Armando Broja

比大家認下d樣先 一陣又分唔到

Bate

Broja

Simeu

Maatsen

Lawrence

醬汁：五線鷹

留意到鷹真係唔見左了
很想念他

比d時間佢冷靜下啦

咁都唔出KEPA

屌你老母撚狗呢

真係嬲左

我基正選都冇

鷹back plz

Feel到大炒

簡迪隊長

有無車狗開始腳震

切真係廢人黎
可以棄

毓民戰術大師.gif

見到條後防就好想笑

全隊得簡迪高狗夠班

想睇毒狗做隊長會點同球證嗰啲溝通

落場未屌你老未

應該打迫搶 咁嘅前場配置

你第一次打歐聯？
係呀
我都係喎
哈哈哈......
Fifa就打得多
我都係第一次見到利雲真人咋
一陣好唔好衝出去交換球衣

如果唔係傷同停賽
出呢個陣車區會點

個後防性感到

無限中出啦

呢個topic名開得幾好

幫新仔應該半場就去定啦
都幾多球星可以換

咁既後備都做到戰術大師既話撚狗plz stay

其實今次去德國係去接kai上機

青春風暴never die 計埋sub有12個青訓

見到呢個正選後備陣容打歐聯真係興奮

今晚Werner同Ziyech夾埋入唔到一球可以lan了

大袋要證明自己了

證明拜狗唔再爭佢係正確

footybite仲未有link?

青訓三箭頭

準備大炒

開個盤 幾多分鐘會入波

4分鐘

半場開大不是夢

拜仁上盤派錢

MM整濕左個頭靚仔左

今晚出局既話
希望油王可以參考祖狗做法

個close up啲表情好似準備行刑

係咪得返梅拿同鈕亞當年有踢

絕地反cup

拜狗通道LED Wall靚到

真係Kante隊長
玩咩

毒毒高左

入到一球已經好好

小毒毒隊長

盡力啦青訓們

成個陣拍埋去得簡高係夠班

熱刺上季兩回合輸幾多？

球證無人都聽唔到毒撚講咩

好快可以轉台

想睇Bate

入到波就ok

mm又擺翼

唔好有人傷就算 後備都唔知可以換邊個

我轟出垃圾陣lol輸幾多

都冇翼

破證要簡狗講第二次先聽到佢講咩

又可以睇攤手了

唔知要輸幾多球呢?

咁快就corner

反而覺得幾輕鬆咁
預左輸

撚狗而家喺咩心情

冇球迷聲

可能撚伯自己打都有波入

見到個後備覺得車好慘

應該係全歐聯最垃圾嘅名單

放開啲打可能仲好

呢個咩陣黎

點解大袋drop咁deep

424?

巴仔前過袋

後備名單
除咗豬腦有邊個好換

有啲似

唔講以為個後備係打聯賽盃

過到半場未

呢個陣歐霸打google隊都唔知打唔打得掂

對面d傳中幾靚

又玩戰術大師

係咪俾人搓到完場

放鬆睇 輸贏都冇所謂

青訓吸經
踢一場呢d有用過踢一季u23

波都掂唔到

拜又唔急 咪慢慢玩

占士對davis

Odoi 食左飯未

拜：好彩無買對面隻袋狗啫

失波預咗多，希望入到一球

驚俾人sm到放棄足球

個陣仲衰過樂天盃

好似真係424

差啲

戰勝佢吧

垃圾中堅唔睇人

嚇撚死

12m

12碼

廢到....

淨係記得有場2:7

準備半場大

咁快可以轉台

冇咗罐頭聲 好唔慣

好彩越位咋

個傍證心虛到

卡巴叔真係同雞巴一撚樣

輕鬆

拜：收到

早抖

中間咁比人插入去

笑死

卡巴叔臨老過唔到世

咁快入波
輸5球？

ok ！
入夠5粒

屠殺開始

完

條後防廢撚到

比人哋血洗笑死

閪喇

12M

diu好撚廢呀轟

卡巴叔咁快臨老過唔到世

傳兩次 成隊穿咗

艾馬狗

1：0

1:0

咁撚易

艾馬狗包咗越位

廢到

怪撚狗啦

血洗安聯球場

456

完全唔覺得係打緊歐聯

好正

1:0 仲有6球
7個1皮準備

投降了

人地後場一個直線穿哂

條後防廢到

入到一粒當贏

捉到路算喺咁

撚狗真係要卡巴叔臨老過唔到世

快到

卡巴明顯老啦 一線龍一定拍得走個波

血洗

咁早失玩咩

兩下劏穿咗

睇巴了 88

好friendly feel

都係睇巴算....

屌你老母咩 對中堅

轟入4球就晉級喇

入唔到5粒反cup撚狗好躝

吓 預咗啦

收油啦

至少唔洗0:3追番要睇加時呀

RJ 陰鳩簡迪

有冇LINK

艾馬狗真係廢撚到

屌你個bgm

屌你老母一開波仲以為清到幾下through ball 8分鐘走走漏人 仆街死啦

性感後防 真係意料中事

今次真係比人456

點解又冇慢鏡

都係4球啫，追到！

我覺得撚伯排424真係好鳩

利雲可以擦入球

都預左追唔到3粒
但依隊波既下限真係唔會令人失望

又係艾馬狗

我轟出副選姐

戴維斯快撚到

我仲以為真越位 冇人追嘅

唉一比就穿曬

垃圾車

預咗輸都唔好咁早

有無人會話韋利安黎左睇波

仲睇車

仲睇車既一定係M底

丹麥女孩咁樣比人直線走入去都可以發現唔到

對面啲逼搶勁到

傳奇巴

對面已經好輕髮 又唔逼

人地個D就真係迫搶啦
我地個D就算鳩數啦

岩岩咪影左囉

應該特登裝，頭先都有球擺明裝越位

搵到理由啦

換哂5個青訓入嚟踩草仲好啦

Kepa廢極都好過阿伯啦

港隊打德國咁嘅level

433毒都係玩鳩佢

俾我想像中好 而家都只係一粒

下季撚sir 冇咗遮醜布 見真章

差3班波都有

老實講 車近年都少同big 6以外嘅強隊打

好似英超對港隊咁

買完Kai唔該快d買埋龍門中堅左閘

???

456 feel

好好笑

有d巴西1:7既感覺

又穿

是但啦 友誼賽。。 大家開心比我地入番粒 可以播下入球精華就ok

望下條咩後防先啦 學人裝越位

差d又一粒

屌你撚伯

排424諗全又全場1打1

隊波咁撚廢點同人打1打1

依場出kepa比佢練下波好過

巴咁快入
好似無野好睇了

完全唔同level,大炒格

㺂啲彈波

對攻真係7比0

簡狗差到

係 隊波唔知用咩心情踢落去

紐亞後邊打機都得

旁述仲係度計入幾多球先晉級到

個場靜撚到，好似練緊波咁

成個即討都平常心
一陣又比人笑啦
比d緊張感得唔得

閉門friendly嚟嘅喂
平時聯賽仲有觀眾聲 今場乜都無

訓撚著埋喇

右路完全崩盤

友誼賽係咁上下啦

要俾人456，好嬲呀

下下一野彈走個波

對拜迫搶真係傻鳩嚟

爭人十班波

唔知完場前入唔入到禁區呢

啲進攻真喺

季前熱身賽嚟

米字旗果幾個學野啦

好on9,波都掂唔到

張開腿等人入

袋狗俾啲打到拜狗啲實力出嚟睇吓好冇

佢地呢場打得好就真係新聞啦

兩回合計 7：0,8：1 左右 同阿狗以前仲有得踼歐冠比分差唔多

準備比人10:0

以為踢緊icc

打咁撚前比人爆

簡狗咪成日一腳波啦
又唔係準

淨係血洗都夠笑你啦

好悶呀..

不如下半場直接出青訓算 反正都贏唔到

任鳩人地搓

隊波真係唔夠班

早10年聯賽杯陣都勁過呢班人...

佢擺個424 前面兩個又對唔到中堅
Cls

係咁上下

一開波插幾下花就腳軟

Kante冇左以前全場都見到佢既畫面

巴仔已經叫係最好嗰個

手忙腳亂咁 90分鐘應該好難過

倫敦球會，四弟，歐聯比拜兩回合大炒

但都唔好咁7，neuer應該成場唔洗落地

呢場咁撚鳩都唔比kepa踢

又要比人binc

球証都放車一碼

不過話晒以前垃圾車都叫風光過
而家攪成咁都幾折墮

條條路都會崩架啦，拜攻緊邊咪爆邊

K17殺低左件

隊波一畀人逼就唔識踢

今年傷咁多，冇乜狀態

點解唔岀迪鳩同佢啲同鄉聯誼

殊途同歸 一樣比拜仁大炒

幾下就劏穿 輕鬆到

以為入

有幾年雲爺爺次回合仲會熱血追翻2球

今場有睇既真係真車迷

拜仁全歐洲最強
隊波又唔識泊巴士
唔比人炒就奇

會唔會一球射門都冇

我轟成版都係等緊俾拜射

唔知今場有冇中龍

袋狗我求下你
比啲野我睇啦

呢場真係好有當時阿狗既味道

正常

呢場波都羞恥度接近干2尾段打鏝咁，
完全係大人同細路仔踢波咁

M底車迷

一個直線就穿

譚做過乜尻 逼都唔逼下

唔知點解我想睇青訓多d

想清kepa都唔出下比人睇板

成場波九成都係拜攻勢
紐亞可以同我地前面3個鋤dee

袋好似唔夠斑

有冇三成控球

想知下半場有無青訓睇下姐

依啲叫逼搶
好似街場追波咁
艾馬狗廢撚到

阿狗都會熱血出局

一心諗住睇青訓

第2日放假姐
平日應該彩你有味

人地打friendly未上力甘

我諗宜家英超係得猁同鏝可以同拜一戰

我地班青訓上場,有無我破最年輕紀錄?

一樣

拜：好彩買唔到cho

少左好多人上live po

暫時仲有3成9，巴仔都控過一陣

咁快開始踢養生波

高狗果然係同查奧爾鬥撞過嘅男人

same

對面兩翼兩閘快到
垃圾車成條中場斷哂
戰術好有問題

咩迫搶黎一個假身就過

真心阿熱血好多

我都唔想睇，哂心機捱眼訓

拜狗：好撚彩出40m你地唔撚賣

今次仆街了
買咗5.5球細

入禁區都入唔到

唔係艾馬狗算打得ok

拜進攻流暢到

真係好平時熱身賽對google隊feel，不過而家係我哋做緊google隊

袋狗黎睇波姐

入到一球都當贏咗

隊波真係⋯

呢d真係教練級數問題

女孩一打德國波就醒水左

如果kai打傳奇巴仔個位

個thiago 30m買嚟教波都抵啦
勁撚到

炒夠456算啦

射中龍都當贏

如果簡狗係14年個個簡狗應該啱而家呢個戰術，而家成咗廢人已經普通咗好多

戰術大師個款

波都掂唔撚到，睇物鬼

其實對面都有放水 大家都hea底

進攻諗全bypass中場 所有有波放長 希望前面4個直接到位攻

但係冇一球first touch拎到

撚伯快d出曬d咩simeu bate 啦

撚狗出青訓未
前面個兩個力架吸唔吸經都係咁

起到腳當贏

波也

講到好勁 好想睇

前面三個青訓可唔可以畀啲嘢睇下

424冇中場可言

出哂成班英撚見識下外面世界

用我地啲血洗安聯

譚狗廢到

大佬要搵人節貨，一場失幾廿球邊個同你借

MM真係好努力

隻戴維斯點撚樣mark

差幾班波

換撚晒佢啦，想睇其他青訓

波皮都搶唔到

我係費歷克都叫d人hea踢唔好傷就夠

冇佐打唔到433 又冇翼焗用MM

傳奇巴打英超外比賽夠硬淨，有著數

對面都好似廢撚事攻咁 傳下波算

對面搓到練波咁

快D比悲同maatsen嚟睇下啦

2:0

準備456

睇唔到除左個企位之外有咩戰術可言
下下靠高 巴 簡爆上去

放青訓啦

輕輕鬆鬆

艾馬狗去左邊

條後防

點努力都冇用人哋已經hea踢

空哂

又失，比人睇住嚟食

戰術大師又轉左陣

高狗做乜撚

撚伯lan

Zouma做乜鳩

9：0 有望
10分鐘一球

打fifa都唔會玩424啦

蘇馬點會企中間

真係好想睇下d新車係點

降低要求 有起腳當贏

疤鎖定勝局

Ermerson去咗邊

艾馬狗仲值20m？

疤都2:0

艾馬臣去咗邊

兩場夾埋一齊入波

想睇車仔控下波

艾馬臣真係痴撚線

好搞笑 好似大家都冇乜感覺 對面入波又冇乜快感

Zouma柒

卡巴落地慢到...

只知道艾馬狗失了蹤

1中龍

輕鬆到

贏左

戰術上面 撚伯係輸曬

出局又有得怪傷停

美斯勁撚到

中龍贏了

人地輕鬆到

zouma

艾馬狗睇波快撚啲走啦
落mastsen plz

波都射唔到
垃圾左D喎

艾馬狗打前鋒勁撚過痰狗

有射門

第一個射門

林伯去左邊

點會關zouma事

走場都係輸3粒

有料喎呢球

蘇馬狗
你係咪冇腦架

自爆

2:0了 肯出青訓未

要打丁喇

你打FIFA對面廢你勁多 你入波都唔會有感覺啦

準備熱身落場

慢鏡睇到佢係中線無返過轉頭
就算利雲拎咗波果時

有中龍

正路都要出kepa啦

你搵高普都教唔掂啦

前面幾個波牛

點解企後幾步
包哂

佢自己連中場都唔要啦

垃圾到

咁樣都好，唔會浪費大家時間

半場就可以休息

zouma企定個位證明佢冇腦

拜夠已經好明顯放水 都可以畀人撳住砌

半場訓教

呢場講咩戰術

卡叔冇封近柱？

終於起到腳

會唔會刷新歐聯淘汰賽最大失利

包唔緊要 佢係冇望過

打拜仁仲放45個係前面
個後防3打5

卡巴叔又臨老過唔到世

點會唔關
包撚晒越位

買左3.5大 快手半場搞掂。。想訓了

仍然會相信車連入六球

半場4：0好啦，我準備訓

防守已經廢到仆街 仲迫搶

袋

咩料

訓得

Odoi

Odoi!

2:1

cho

就算我地齊腳都差兩班波啦
可況而家

當win!

袋狗

入撚左

奧袋

大袋

袋狗追番球

反杯已開始

破到蛋
收貨

燈到

cls贏咗啦

-4

係咪踢緊友賽呀

Odoi !!

原來袋狗係有啲料

任務完成

Cho!

靜撚到

輸K17

有入球當贏了

贏了

失平衡射
cls

贏左 掂

屌我諗起個ex都係拜狗fans就嬲

入多4球就訓得

cho：鬼叫你唔買我

今場已贏

中場無保護 後防比人中出甘濟

點輸?
講解下

入左波都無咩feel

原來40m

唔洗買kai

10:2開始叫餬

係英超仲可以靠個人質素久唔久贏下

對住拜哩種超級強隊完全唔夠班

身價上番10M

下一個，譚無料扮四條

Cho

cho唔洗食蛋

差4球姐

CHO又俾假希望

啲鏡頭真係好似友誼賽

詐糊

強姦犯重光日

60m了快買

乜鳩

拜狗仲要唔要

發生咩事

好事黎就算輸都 幫odoi起機

Odoi 破蛋 收貨了

好野。起碼fb 有得播入球精華

3.5大

下？

當贏左

唔撚計

我反而幾開心

竟然有波入

炸胡

屌咁都要吹走

？？？？？？？

乜事唔計?

嘩 袋狗

屌
咋胡

咩事

咪同阿仙奴一樣

唔計？

onL9

中學對小學咁 波皮都唔多掂到

唔計

屌var

tvb個旁述係咁講尼高高華

又射得幾靚

屌
打拜狗就咁痴線

點解

咋胡

咸越位在先

拜狗完場60m bid大袋

袋有練射波

越位？

起機未 odoi

點樣OFFSIDE到?

吹撚咗越位 笑死

友誼賽都黑哨

大袋竟然射得咁靚

唔計 好似犯規

又係佢

點解唔計既

算啦 起吓腳咪好囉

痰真係

當入左

㺂

屌你老母。。面都唔撚比

咁都詐糊笑死

又var

邊個offside

詐糊 笑撚死

射得咁靚的

有播咩？

咸

咁都吹走 有冇人性

Abraham

當可憐下都好
咁都要吹走

無重播？

又衰係咸狗

想知點樣越位

睇呢場波同自虐有咩分別

屌 蛋都唔俾破

mytv super

蛋都唔比人破

Diu

咁都吹得走

點解當左offside

戴維斯好撚快

想入一粒都唔俾

拜仁心諗對德甲下游都冇咁輕鬆

差啲又輸 邊會咁都俾人起到腳

Lead 緊5球就咪撚計啦

蛋都唔俾人破 cls...

他只是個小孩

點解無得睇返係邊個offside 連慢鏡都無？

友誼賽就唔好咁執著比一球嚟入下啦

咪睇cctvb 啦

可唔可以俾我哋破下蛋

俾下面啦 咁都吹走

喂又無reply嘅嘅

咸狗真係越位狗
成個莫拉達咁
成日係越位位懶閪到慢慢走出黎

對面個Davis好撚快

當施捨下都得掛

拜送球嚟啦

面子球都冇

咁都吹走

冇人性

一球都唔施捨俾我地
有冇人性

去左屙尿 衰咩唔計

件衫都印thank you
未打已經覺係今季最後一場

譚狗垃圾到

Cls如入無人之境

拜 Odoi 用哥列斯卡換就ok

啲防守

防守佢一開波排424 完全冇逼搶 咁點解要放4前

可憐下丫

哄下啲細路都唔肯

咸狗懶撚到成日越位位

紅色波衫=共產黨

唔踢啦 投降啦

達有頭，咸得爆旋陀螺

其實冇人知

想知點解唔計

咁都要撚我哋

出年英超都係咁架啦
無得再睇VAR畫面
無得再睇腳毛越位

now冇買歐聯

tam offside

無replay?
訓左？

轟啲防守世界級

abraham offside

俾啲小朋友入一球都唔得

希望呢場唔好嚇到kai子唔黎

咸狗掛 都無重播撚知咩

點解咸開季不斷入波 然後就收曬皮 變左另一個人咁 太誇張

隔離美欺好撚勁

又蝦我地d細蚊仔

隔離疤仲快手過拜

投降啦 破蛋都唔比

係咁大腳長傳 撚加最like

Davies勁㧏到

譚狗執柒算啦

好多都係Tap in

呢隊波踢到歐聯已經好奇蹟

屌你老母譚狗

隻衰腳 咸狗

譚狗越

後腳位越 diu

咸越咗半隻腳

隻閪腳

原來個球衰譚

狗會真係狗會
唔俾我入錢補飛

痰狗隻腳OFFSIDE 靚波都無用喇

撚仔: 施捨吓會死嘅

cho射得咁靚可惜

之前話下季仲要比譚狗吸經既幾時仆街死？

咸係咪覺得自己好撚好波

下季Werner Kai 唔洗睇譚狗

之後拉撚闊曬後防同前鋒個gap
你要逼搶一定要成組人compress

對面中場咁勁 你比咁多空位人
哥列斯卡/taigo drop deep已經搞掂

下季撚仔再中堅長傳就lan啦

隻吹氣公仔幾時躝

想追拜仁下一隊入波收息都唔比

斬咗隻腳啦

兩邊都睇緊
真係換美斯入來都死

下年英超都係冇得即時睇
買定49000冠都得
成場時間俾佢揀邊格決定offside對49000有利

譚狗英冠料 露晒底 下季長坐後備

條後防要成條換

阿狗係宣明會
呢班車狗肯定係弱能人士

A9下半季究竟做乜能

譚狗成日位企越位位
想學啲頂級玩身後
玩到戇鳩鳩咁

壓迫下啦成班少爺兵垃圾

占士個樣想喊咁

完全零組織 任人搓湯圓甘

下半場換幻幻落黎玩下喇

已經進化到343都唔玩 直接424

咁既陣 同到一線仁踢到友誼波汁到啦

之前買雲拿有班人仲問點解要買佢 同譚狗爭位

行行企企，等炒

好少見譚起腳遠射
又係既，波都接唔到

又交學費畀撚sir學野

你睇人地逼你 20個人係你半場
你咁勁咪放過頭 佢地又唔驚同你跑

唔好咁啦

根本都唔識逼搶戰術，俾人搶就得

睇唔透撚狗個陣

人地都出第四隻翼perisic都屌打

Barkley其實係咪踢前鋒

有冇面子球

即係觀眾冇得睇返?

一班吹大左既二線
未見過大蛇柯尿

好似想棄 等豬sir走再入一個

屌

希望艾馬狗斷腳

兩隊逼搶
車狗真係得啖笑

Cls衰過以前阿記

拜個教練好野 1季執番掂隊波

簡迪企位真係好靚 好多時都比佢解到圍

咸下下企越位位

其實tam算幾肯跑㗎啦

睇華石推進真係幾舒服

譚又企office位 wtf

有
但冇得即時
好似而家咁佢得閒先播番
佢揀前後一兩格再加腳毛offside點屈都得
大把時間慢慢玩

搓到入小禁區都俾到身後波

我去教都拎冠啦

班青訓諗緊搵邊個換波衫，是但啦

屌你老味譚狗成日企咩位呀

咸狗係可以乜事都冇都企喺越位位

簡狗廢到

又off

點解唔用切

哥列斯卡大隻到

落返去英冠踢波啦屌

阿巴咸 快撚D死啦

譚狗永遠都企撚左起到 完全唔撚準備

睇完成季 譚狗仲大袋過袋狗

傷

跑快兩步啦

你睇岩岩譚狗做咩

一直企係人地越位位 呢啲越位都要輸 人地裝都唔洗裝

怪球員不如怪排陣果個on9

又唔勤力又廢又大牌態度又唔好
躝啦譚狗

可能啊衣都好過呢個態嘅咸

撚伯個樣嬲撚到

本身正選係切唔係巴鳩，應該熱身又傷

我地個佩利錫都夠打

條廢柴扮哂緊張

拜個個都大隻 身型fit好多

出波也算啦

Davies 好撚勁

真 起碼起到腳

你知唔知費歷克上任之前係兩隊波
唔好再話咩阿婆教都拎冠呢啲無知說話啦好冇

A9究竟有乜用

你老闆出譚狗我寧願睇阿衣出黎搞笑

本身人腳就超哂班啦
係尼高高華上半季太柒姐

見唔見到人地條後防企幾前
冇撚驚過你放過頭

同干二打鏝個場差唔多

睇完呢兩場
如果Kai仲追撚含 肯定係弱智

兩球艾馬狗都有責任，都幾好嘢

排邊個都差唔多啦呢場
Full team 都未必夠打啦
啲球員又知道輸緊三波
你戰術點勁都阻唔到佢哋係半放棄狀態

有價好賣

唔係講拎唔拎冠啦 之前拜係贏但踢岀黎唔係衣種說服力 佢一上仼執番好仲升左level咁

哥利斯卡好撚勁

又話fit嘅

譚狗究竟有咩優點 做前鋒嘅意識完全冇咁濟

你連進攻最有威脅果d都傷埋
人地真係放膽進攻

黑色嘅M9

佢轉型打柱躉根本唔駛跑，哂氣

James傳中唔錯啵

艾馬狗啲企位真係廢到唔知有冇職業水平

Tam勾踐

譚好心去重新學打法啦，跟豬sir學做支點啦
個人無咩特長，除左身體硬件，又唔係快又唔係扭得，射術又唔係勁，接應又成日錯曬位

好彩有人有留意

full team踢一場過都輸硬
都唔係同一個水平

係得撚狗唔知

關排陣咩事 俾你Full squad 都唔會踢得贏啦

佢唔只係執好
仲要係升左兩個lv

屌 片撚完未呀
下下一截到粒波就人都唔睇大腳送返比人搓

氹返啲球員開心
個個都對個教練順眼
真係點踢都掂

你話實力差既但好似豬蛇咁下下去盡都算，條仆街仲要懶懶閒咁散步企越位位

都唔會擺大個頭 前面唔逼搶卦

點滿運氣值 一開季入十幾粒

真

Odoi起馬肯追肯跑
屌你老母譚狗真係冇眼睇

艾馬臣想申請離場

大袋好似幾好

我地對閘嘅速度對比人地真係慢幾條街

不如提早完場啦
車仔成班行行企企無心機踢咁撚樣

佢算踢得好果個黎

艾馬狗可有可無 諗住提早沖涼算

巴鳩踢呢個翼位好撚廢

話迫就迫?
第一場你冇睇既?
人地搓到迫唔到波

好撚on9

多空位佢跑 對面壓哂上前

其實可能真係對面太快

Emerson會唔會紅埋

Mm好努力

咁都好正常
都5球囉

艾馬狗有冇人要都唔想再見到佢

輸緊5球仲幾有火

未換教練之前 買拜對家執左好多

今場咁都要搵嘢屌

佢踢咩位都廢架啦

又無嘅

係原本跌左兩個lv

咁又擺大個頭前面？

求其啦 下季都唔會再見到
而家淨係想睇青訓

女孩真係返德國啦對德甲球隊企位好到

譚狗

-6到

破蛋

呢球無越啦掛

我當2:2架啦

譚狗真係加哂運

Tap in

真係破蛋啦，多謝紐亞

輸波唔擺大個頭？

入返粒 當兩粒

冇越啦掛

入波照反
死譚狗

面子波

又tap in

仆你個臭街，我決定追擊譚狗

面子球

多謝紐亞面子球

燈撚到Tam狗執死雞

tap in 球皇confirm

依家叫擺大個頭？兩個中鋒出晒嚟咩？正常排法咋喎

A9

運氣球王

原本2：2

艾馬狗賣唔賣到10M

自己知自己就嚟俾人賣姐

謝謝你 紐亞

咸又刷到數據

終於入到球
今晚收貨啦

屌你老未 個replay頭幾秒越緊位睇波

紐亞送嘅

屌得最甘嗰兩個
一個助攻一個入波

咸又開始飄

地鼠果然係鐘意偷偷摸摸

擺大個頭 應該全部compress上

佢呢家係又要威又要帶頭盔

終於破蛋

食屎食著豆

屌你笑咗出聲

仲要對面兩隻閘技術咁好 又中場出身
加中場drop deep 要差散你班撚樣有幾難

根本就唔係同一班波

求吓你哋繼續鬧譚

你食撚屎既?
首回合輸左3球唔通排個巴士陣出黎?

A9入波我照屌

每次入波都見到撚伯飲水

又幾好野喎

紐亞真係好人

好野 有波入

紐亞

猛先係最無影

對面終於可憐我哋呢隊西波

welbeck 係防守型前鋒

abraham係運氣型前鋒

又燈

屌幾下真係work

接傳中可以唔搶位郁都唔郁

繼續啦

Emerson

做咩突然喪跑

屌你-6仔

屌到入波 入夠5粒ok?

乜撚嘢角球嚟

艾馬狗想點

利申 佢咁樣攻 如果係下年啲人腳 會有唔錯效果

收皮啦 譚狗剩係識入-6波

艾馬狗出來搞笑？

2:5吧

紐亞呢d 咪識做人讓下細佬仔

開球波都開唔到

艾馬狗靚斬

本身就諗住屌佢唔搶點

艾馬狗柒少陣喇

車狗反cup 我裸跑

艾馬狗斷雙手雙腳 最好以後踢唔到波🙏

睇唔出係咸實力

躝啦艾馬狗

乜撚野黎

如果唔係自己柒兩球
好彩啲已經追兩粒

譚狗依家應該覺得自己好撚勁

終於，深夜閪波都閪唔晒

角球去角

唔3:1嘅話我gun

發脾氣？

要賣 唔斷得

條仆街本身都越緊位on99咁

慘
本來隊長有得踢都可以水人買艾狗
而家邊個會買艾狗

算係咁啦今場
屌少陣啦咁多位

等拜仁自己攻出黎
個個都戰術大師

今場cho 華石 rj 女孩算踢得幾好

可以換3個定5個？

咪企係度等tap in,仲要係紐亞送

想像唔到呢度下年點樣屌柒kai大袋同埋唔迫

明明艾馬狗有球爆得幾靚 係要做啲戇鳩嘢

我屌你老味艾馬狗

笑到仆街個corner
以為睇緊街場

出Maatsen啦

個角球屌

咪搞事啦 要賣比干蛇呀

屌下先有波入

呢場真係呃錢波
出黎鳩fing fing又收獎金又收轉會費

拜仁噠草皮都幾薯仔

角球jm9?

其實係ok 如果佢叫啲中堅壓埋上面一齊逼
呢家佢咁踢 係又要威又要帶頭盔

擺大個頭 全隊局前 人地放過頭咪同佢跑 咁樣覺係擺大個頭

入多球呢場唔輸當贏thx

係咪睇緊學界

不過女人達會食唔到

有冇手足解答下點解踢friendly都要兩個回合嘅

屌都屌左華碩同艾馬狗先啦

其實袋狗唔係續約單嘢幾好嘅

我當2：2嫁喇

今場我寧願睇青訓都唔想睇條友出嚟行行企企
青訓起碼肯跑

其實呢球用右腳係咪會舒服啲
見到譚狗就左腳好辛苦

着返件衫is ok

破蛋 收貨

本來2 2

直接換Maatsen同悲睇下OK?

攻勢多過主場個陣

True last game of the season
Relax and enjoy!

有伊雲terry都冇用
D死球斬到咁

呢個戰術太差，一搶到波就只能自己死去咁，
咁樣反搶到都唔會過到對面

想睇anjorin

破咗蛋 可以繼續炒了

譚狗 無料扮四條 憑咩叫高薪金

又傷應該會同佢續長約

你睇佢等人出波果陣
企定定睇波唔郁
唔幫手拉空 仲要一開始越位

依條柒頭入親都係負碌tapin 仲要靠人甩手或者自己高大
同岩岩黎到 摩二個阿衣差唔多

遲早行阿衣舊路

一球啦

perisic個球就算啦

maatsen快啲出
唔想見到條傻鳩艾馬狗

波台囝又真係會cap啲留言出嚟笑架喎

屌你老味艾馬狗

失果兩球 一球艾馬狗包越位 一球高狗自爆

睇置頂...傷呀

d車狗都幾顛
以為排好個陣就唔會比人炒

呢隊波你搵高普 / 哥狗都教唔掂
進攻一般 仲要帶得波果兩個踢唔到
防守穿窿
會有d咩戰術用到

撚伯冇乜時間練之下 擺個424算係咁
我屌下 但收貨

友誼賽係咁架啦

下半場一開波有冇機會直接出青訓
我想睇新仔

比想像中冇咁閪

撚：我有ca我會俾人大炒？

對面最弱係咪紐亞

撚狗所謂既迫搶只係搵幾條友企係人前場

隔離嘈緊12m

算啦 呢場真係當睇青訓咪算 拜狗點柒都無可能失5球

完半場 紐亞係咪同譚狗講 見你地咁慘 送返球比你

死啦比譚狗入到波又想唔續約加人工了

歐聯係咪都係換五個？

想睇Bate Broja Maatsen

換撚走譚狗啦
想睇borja

主場嗰場我睇live

得Barkley 啲波近磅少少，
Mount狗又冇帶射門鞋

攻撚咩？

下半場換曬青訓出嚟感受氣氛好過啦

想睇埋牙衣

我覺得贏咗架啦
下半場睇幼幼算

入左球波就唔好屌得咁勁啦

對面逼搶同快速進攻，其實仲勁過利，好癲

上youtube睇

譚狗啲走位企位真係好有問題
成日想學人玩身後偷雞，位置感又唔好
支點又做唔到，走又走唔好

譚狗唔轉型成唔到才 撚狗唔該睇清楚

Chelsea

後防依然得淡，Kante 幫手封左唔少，咸依然垃圾走位同瘋狂offside, 袋今場算做到下野

換人啦
後生仔起碼會跑下

球壇3大運氣型前鋒我轟有兩個

換5個
10青訓陣

擺大個頭 前面行行企企都收貨
都冇討論既空位

屌，車咁柒就咪撈埋黎講

想問一問 屌譚狗會唔會比人鬧今日

比佢拎d信心咪幾好 譚狗垃圾但下季佢點都仲係到踢
反而艾馬狗就快撚d換咪阻住哂

完場直接同艾馬狗解約啦
廢到仆街

梅拿 好似隱左形

夾硬屈疤係433都冇提阿狗

解埋譚狗約得唔得

哥列斯卡真係好正
唔知防守好唔好

Hello

隔離巴塞好睇好多喎

Davies 強姦James

解左約點收錢

下季timo正選 sub豬sir
譚狗一係外借/賣出去 一係轉型留隊

法比true blue
仲當垃圾車係top team

下季雲拿正選硬

Kante possession lost : 8

梗係 我地呢啲垃圾隊

入嗰球係佢逼到華錫失球 拜先有機會

睇嚟要買飯仔

條友好撚大隻 隻手粗到
明明前2年都唔係咁既身型

拜狗換哂班後備席出嚟踢都照食住車，
板凳深度勁撚到

冇錢開飯

條垃圾回收價平撚過紙皮

仲話靠佢打防中

應該係保定
不過車都冇可能打得爆

艾馬狗幾時走

今年拜有機贏

講左有價要賣，佢doggy打法，一過30會跌watt跌超快

慳返啲人工，反正冇人要

點解會有隊想簽艾馬狗

一次半次

進攻唔錯，打三後衛ok

簡迪都係反佐嘅遮醜布，講真呢對中堅+呢個戰術出邊個都死

頭先有一兩下幾勁既

不嬲好過

岩岩424

如果433單防 另外兩個中場應該拎多啲波

zouma第二球真係冇理由企呢啲位，又唔望人

kante又多傷又回塘

今場簡狗廢到

應該都係拜/曼